「四叔」退位

老一輩都走佬，香港